\subsection{IU1-4-1 Pantalla Dar de Baja Programa acad\'emico confirmaci\'on}

\subsubsection{Objetivo}
	Informar que un programa acad\'emico se ha dado de baja.

\subsubsection{Dise\~no}
	Esta pantalla aparece al hacer clic en el \IUbutton{Aceptar} de la pantalla \IUref{UI1-4}{Pantalla Dar de Baja Programa acad\'emico}. 

\IUfig[.90]{ConfirmacionEliminarProgramaAcademico-1.jpg}{UI1-4}{Pantalla Dar de Baja Programa acad\'emico}

\subsubsection{Salidas}

	Pantalla \IUref{UI1-4-2}{Pantalla Programas Acad\'emicos actualizados} con el programa acad\'emico seleccionado dado de baja.

\subsubsection{Entradas}
Nombre del programa acad\'emico.

\subsubsection{Comandos}
\begin{itemize}
	\item \IUbutton{Aceptar}: muestra la \IUref{UI1-4-2}{Pantalla Programas Acad\'emicos actualizados}  .
\end{itemize}

\subsubsection{Mensajes}
	\begin{Citemize}
		\item {\bf MSG1} Programa acad\'emico ``nombre del programa acad\'emico" eliminado.
	\end{Citemize}
